勇武派算唔算泛民一部份?

定另一種政治光譜?

本土派，極右

勇武（鷹派） 系指 表達方式

勇武建制（白衣刀手）

勇武泛民（糾察隊長）

勇武本土（前線抗爭）

Agger 本土都可以好和理

其實可以分廣義同狹義
廣義：所有認同民主理念既政黨、參政人士
狹義：民主黨、公民黨、工黨、新民主同盟、社民連、人民力量……黎智英系統

本身「泛」呢隻字就代表咗，呢堆人政見其實可以好唔一樣，好多元化